相機撚入 77d?? or 2手ff ?

到底點簡！

點簡！

2手ff

痴撚線，唔撚交租都要上ff

咩麵包一個月就夠買ff

咩麵包一個月就夠買1dx，我肯挨

新手10k 買咩好

朝早樓下茶餐廳啲麵包舖 $9/4隻菠蘿包

6D

如果每日食幾百個菠蘿包

二手A7 $5000, 屋村面包店 $3/隻,食足三餐

最低工資$34.5, 一日返8個鐘,一日有$267, 返5日8粒鐘4個星期扣返個$3包的確可以

6d body 9k ?

如果諗住揀2手FF A7 師兄記得CHECK清楚, 我試過夜晚同人交收, 佢特登去D暗少少既地方交收, 將D甩色位用模型油哂, 我開始拎部野出街先知D邊位比人油哂, 正HIHI, 仲有唔知係咪我部機問題, 自拍計時完全FOCUS唔到(落哂腳).

利申: 岩岩放走左部機, 都考慮緊上FF / A6000 / RX100M4

有冇鋪
仲想出80d

咁2手 6d 加廣角鏡？

仲搵緊6D body
係咪dc 搵only

6d一手行body兩年前都係買$8k

咁撚抵屌